D 廣告好撚煩，幾時有vip 買

大把人會比錢買

我無廣告